9月7和你塞2.0

咁有意義既活動係咪應該要再搞？
趁而家未有活動，要好好宣傳！
請參考我文章:

901和你塞檢討及9月春袋月執行方法

Push!

[譴責破壞] 港鐵重建計劃

如可配合重建港鐵
成效必增

阻一阻你, 幫手入去睇下, 救下學生

［學校戰線］打壓學生中學名單！！！

推

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

勁推

.

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

9月9日美國國會復會！

九月八日(星期日)
美國駐港澳總領事館 門外

唱住國歌(美國) 、揮埋國旗
支持國會通過
《香港人權及民主法案》！！

亦提議到時 為 美國多里安颶風天災 去禱告，整下紙牌表達關注

遊行相關連結：

練定代表自由國度 既 美國國歌

"The Star-Spangled Banner"
發夢唱！！！

Click個play制聽下先啦！！！

聽手足唱既版本聽撚到流馬尿，Trump Trump 都retweet 咗！

小朋友唱National Anthem 教學 with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

9月7, 907, 隔山打春袋完整攻略